[統計] 究竟呢度有幾多個胡師父？

好想聞晒你地袋底

wu cfu

力威留名，真正留名！

用藥係好錯

真正留名

好多徒子徒孫

痴撚線

⋯⋯⋯,

已經有三個袋底俾我聞

（借問）胡cf d衫係邊到買

紫色外套

？

又多一個

乜名嚟

搵我咩事

全盛時期呂以村多定wu cfu多

越黎越多嘅喂

Wu c f 增完磅未？

力威健身 真正健身

力威健身 _ _ _ _

我算唔算？

比d爭札

一生經過胡sir的爭扎

掙扎緊

你個名

谷實

我之前都想開

羅cfu 算唔算

咁夠個cls

叫我？？

hello

痴撚線post

hi